一晚又14單 公墓員準備wfh?

準備繼續在家扮工 白出糧

要準備掟人落街拎OT

鳩少陣
希望政府聽日出消息

抽到佢冇儲備

Push

Push 又32宗

仲未公佈！！！

準備好未

有冇搞錯 聽日要有秩序工作